[結局篇]Viutv 永續屎坑仔 逢一至五 2130-2230 (16)

越推越快

lm

最後3集

今次到我比飛飛貼堂

lm

飛飛我又要貼堂

我愛魚哥

不推文

寶寶咁易喊

無孖妹個gif既

miss咗頭嗰啲，點解喊

寶寶哭能咗

唔知無啦啦喊左

梳番個靚頭先

狐飛那一天我們會飛果陣就有留意你啦

真係喊？

係

carmen呢個look幾正

我都覺似e夫人

cos衣夫人

淫

鹿條女好博

包包換鮑鮑

MUAH

好尷尬

兩個嘉賓都唔係好夾

黑化版 Yanny正好多，話晒都叫做冰山美人

脷疊脷準備

鄧少

寶寶有MON PO架

欣豬黑化左之後講野個tone正常番好多

做翻自己
d人平時 話佢 西口西面
宜家做呢d 角色 咪啱囉

覺得佢似黎m臭閪多啲

不過魚魚係地產仔入面
除咗行出黎好多fans跟住佢之外
好似真係無乜大作為
最勁都係馬王
就連張雨開頭咁弱雞 而家都勁過魚魚咁多咁

令狐飛你有mon po嘅話
快啲放開我魚魚

魚魚連最有佢心嗰個fans lulu都趕走埋啦

而家有張雨咪仲正

魚哥好似save咗第一頁兩張gif

見到魚哥係咁打乞嗤 覺得隔住個moon都會傳染

飛飛可唔可以照顧我

依家先得閒係viutv網睇翻 飛飛好慘

好撚灰

連登仔竟然咁早瞓
魚飛ig live到5AM都冇人講

睇到兩點幾頂唔順

第二朝要返工 瞓醒先見到有live

有冇人同我一樣好鍾意睇張雨同魚哥
究竟佢地係bar 傾左啲咩！

前日出咗3分鐘唔知有冇

我

信唔信最後兩個都係一齊返

唔好啦，孤飛值得擁有魚哥

飛魚

咁係TVB式bbq結局

臭西

孤飛尋日live 話欣豬係佢初戀黎

me

冇扑過

第一段就錯左

笑咗，跟住到再後啲一句：
「飾演鄭浩南手下一名地產經紀「欣豬」」
係劇透定係又講錯

但係魚哥值得擁有張雨

睇翻琴晚viutv fb live
寶寶 live咗好耐
好唔習慣
平時入大佬ig 5秒就俾大佬踢咗出嚟

小朋友先要揀....

我全部要晒

琴晚寶寶比人炒果到笑到我仆街

喺平行時空
有人深愛飛飛，
呀唔係，蘇博文先啱

喺嗰個時空嘅飛飛好似係隻雀

我星期一同尋日嗰集仲未重溫

尋日live余香凝點解咁靚咁可愛又咁大對

屌

睇到5點幾
想睇佢兩個開感情台

想問D相係唔係呢幾日影?
咁既環境仲玩,唔驚搞到變武肺群組?

肚腩

啲重點完全擺曬喺個腩度

有奶共老母彤
點解欣豬同佢咁frd

今日dse放榜又唔見佢講啲咩

鄧少隻手真係曳曳
觸不到的Carmen竟然會衰喺鄧少手上

唔撚係掛

屌
琴晚講笑叫人報蘋果爆相爆片，結果真係有仆街仔報蘋果
狐飛同魚哥】吳肇軒深夜爆料 稱曾與廖子妤相戀八個月

吳肇軒9up咋
//不少網民聽後都表示驚訝，為免大家再誤會，吳肇軒才笑說：「越講越似！我哋冇拍過拖呀！」而廖子妤亦謂：「你唔好再講，真係有人信」//

佢地琴晚講笑

不少網民聽後都表示驚訝，為免大家再誤會，吳肇軒才笑說：「越講越似！我哋冇拍過拖呀！」而廖子妤亦謂：「你唔好再講，真係有人信」

啱啱睇到喇
真係嚇親

琴晚live好好笑
向到唱pelangi pelangi

凌晨兩點先開
等都等到恰著

一點開始開架喇
本身想繼續睇 但真係太眼訓
佢兩個本身都fd底 做live 好好睇

佢哋個個都唔Save live
話有緣份就睇到

有緣份 冇精神

呢套選角唔錯，膠得黎又好笑輕鬆

開波

唔想咁快結局

不安畫面是咪指啲屎

直去op

飛飛

希望冇咁快廣告(就奇

今日一開波就who sells bricks in hk

39

WHO

唉

38

連

今日零的突破
37

我估41 分 廣告

做

大佬好嘢
大佬好靚仔

鄧仔踩場

舅父

搞串party
南哥都唔撚識

浩南

你大我馬王丫

司徒浩南

奶

馬王：冇驚過

馬王

神仙b

飲牛奶咁乖

飛飛前幾日同sunny chan個live好正
不過save唔到好可惜

好撚型

鄉下仔

我想飲鄧少啲奶

飛飛食卡片？

武肺

冇人識你

yanny在下一盤很大的棋

黑豬

呢半年呢 就籌備緊點樣黑化

黑

黑豬充滿心計

黑豬賤到

精豬出口，苯少出手。

黑豬d眼神好閪

心計豬

塊扒生到

嘩屌 uncooked

啲肉生到

咁生一成都冇

哇

生到

天與地

皮膚幾好

欣豬醒咗咁多嘅

黑朱=未來啊公

食嘢慢鏡

It's fucking raw

有冇咁生....

皮膚好靚

就係特登畀大家睇豬幾賤

生食咁濟

咁生點食得落

it's fucking raw

is Fucking raw!

啲shot好癡線

正想講

塊扒咁生

劇情去得太快 連著衫style都轉埋

Its fucking raw!!!

兩個幾襯好趕客

種咁大棵

幾型

塊扒生到聽到佢叫救命

黑豬越著越露

同佢第一集比

好乞人憎呀 欣豬

無可否認，佢真係一個綠茶婊

成日覺得個手袋會跌落街

趕收工咁
最後一個星期先行主線

完全做返自己

唔緊要 露前面都冇咩睇

就嚟到究極體

3個都乞人憎

之前太拖

傻仔鹿比人大兩下就淆

原來睇最後一個禮拜就得， 之前係咁講屎

後面條女幾正

暴走奸

同打天下一鳩樣

冇腦嘛

阿鹿求下你唔好再拍劇

一早講咗

鬼叫佢頭5集全部講屎

viutv 劇集特色
中途暴走

Black lives matter

亦都唔好再拍入住啦

係臭雞
咪撚用支字

人黑 衫都跟住黑

佢啲奸笑聲好突兀

佢太快做咁重戲份做d小角色練下先啦

個po名冇講錯

MV劇透咗

其實條女有咩用

黑到

喺龍星最壞嘅一定係黑豬

鼻孔演技

星座撚啲戲

開多五集好過

唔好俾大頭阿鹿啦

成碟血

擺

好難搵到一個人做戲咁差

除咗似馬浚偉之外
仲似周柏豪

嘩，成碟血

台灣用字來

隔離台大把啦

IQ+1000

好慘呀個waiter

花姐會唔會篤灰

惡撚到仆街

黑豬連衣著風格都改變埋

阿花好正

好撚閪

兇到呢

少啲布得唔得

對小二都咁惡

Cat姐都冇咁惡

waiter發番佢圍啦

終極大暴走

女人好恐怖

章魚

花姐會唔會最後篤黑豬灰

好L凶黑豬

咁串咀

黑豬其實個樣好奸

朱欣有冇突然咁勁呀

佢做返自己

cat姐一教掟杯 欣豬就閪到咁

會唔會搞埋花姐

點解唔上車傾

隻杯對佢嚟講好重要
唔知佢有冇用返三十分鐘欣賞下

咁又點？

已經由長袖衫咗黑色背心裙

41都未賣廣告

支那創既 台灣成日都引入左支字

摸過魚哥個底

嘩屌啲節奏快到

cat姐

未必 係利用

黑豬突然咁醒既

個杯係咪代表黑豬個良心

我聽到中出佢 心諗玩咁大

Yanny 係咪就係咁趕走heidi

講公事搞到好似undercover接頭咁

42！！

今日42

TVB定律：爆晒d橋出嚟多數唔work

佢馮乜咁信花姐咩都講曬出嚟

我覺得Cat姐一定無咁蠢上當
最後欣豬仆街

42

42分先賣廣告

點會唔想
幫襯埋一份

有D

黑豬有冇咁醒

好黑

42分去廣告

女人真係好可怕

對號入座可唔可以腰斬

黑化啫，點解突然智商+100？

最後肯定花姐踢爆隻臭豬

黑豬真係好難頂

唔該搵條友淨化隻黑豬

對號入座真係八婆節目

一個鐘 空肚講宵夜

cat姐話晒都喺地產界打滾咁耐
冇咁易嘅

欣豬好癲

最後肯定計漏咗和聯興班人啦

好賤

阿公都冇搞花姐
擺明黑豬係行番以前阿公條路

少爺仔

Stealth +100

蟋蟀

花姐冇殺傷力
應該唔會

讓比辣伙頭做1粒鐘啦

魚哥有冇摸番章魚個底

同睇相一樣
無乜睇嘅價值

同意

陣間咪搞和聯興
鏟上奮鬥房

如果要搞 應該唔會留佢係到

屎坑

比錯負皮，sor

諗起都

真係好難頂

劇情需要

花姐搵阿公督背脊

托7托托7托7托托7

artist 唔夠show呀

唔得呀
冇咗呢套嘢 咪冇廁所位囉

好似講佢本身都高材生嚟

最黑人憎係個主持人把聲
唔係二汶 係長頭髮果個

佢預花姐辭職

佢好似啱啱仲去咗台灣拍偶像劇

果條人馬女特撚別八婆

我既沖涼位

唔係陪姜濤咋咩

塔羅牌個條jan jan?

睇左第一集就頂唔順
成個集目都好撚八婆 同好mk

點相2好笑好多，d人都成熟d

好食咗

一樣

d嘢食好食咗

魚香茄子菠蘿包

之後花姐上位

嘩屌

呢條女係咩事

係呱 唔撚知佢個名

支那骨妹

小二接手後好食咗？

黑豬叫花姐幫多佢半年,所以唔會搞花姐

想試蛋撻炒飯
小二今晚趁熱食可唔可以教煮

想試下整蛋撻炒飯

lm睇人整蛋撻炒飯

魚哥先係骨妹，嗰啲係骨婆

成個地拖隊上去

叫魚哥一齊去試骨妹

啲骨嬸質素咁差嘅

cat姐都係

好多揼骨姐姐

佢肯上嘅話阿公一早帶咗佢上

聽到廣告啲片段已經唔想睇 佢把聲真係好趕客

可能下集佢就轉行
D cup骨妹

魚哥病好之後好似仲靚過啱啱開劇嗰陣

馬王成日世外高人咁既feel幾時出手

三個好型

一向都咁靚

3個一齊入閘

餅哥好開心

中間個叔叔好興奮

馬王都淆

等睇gif圖

㩒鐘仔

屌個雙眼皮勁假

哇屌 個阿嬸

行路好似帶風咁

包出汗

啲大媽都幾正

支那g

嚇死人咩

搵啲高質啲既得唔得呀

出汗

要唔要出汗

個骨婆又真係new呀伯粒lin

明知租晒俾啲呀姐會貶值都租俾佢哋嘅個cat姐

唔使啦我出緊汗

以為玩3p

痴線啲演員邊度搵

可能真係骨婆黎

真嘅

又咸又甜

唔係演員

如果係狐飛上去可能已經受咗出咗汗

Cat姐勁燥

高Ling正咁多 馬王都冇性趣啦

鄧仔真係傻傻地

鄧仔

手指指

鄧少把聲好聽啲就完美

cat姐型到

收工

cat姐癲q咗

欣：計劃通

cat姐嬲得好cute

成班都痴撚咗線

cat姐嗌得好好笑

cat姐carry唔到個造型

cat姐 d戲

啊鹿d戲真係唔掂

Joker

joker

星座撚high咗嘢？

JOKER

點解cat姐唔一巴聲去星座撚到

死撚開啦on9鹿

喂

cat姐要爆了

小丑

屌 影衰joker
一啲都唔好笑

JM9

星座撚

屌joker

星座撚學joker ???

屌 扮joker做乜尻

做乜鳩

我愛cat姐
唔好比人整走

無啦啦又跳舞

on 9 鹿

屌扮咩joker

壁咚

想像唔到如果33做鹿仔點跳呢段舞

我想嘔呀

黑豬愈來愈西

好膠

攬炒

阿鹿行開啦

佢唱LMF咁

煙嘅用途

星座撚都幾屎

黑豬臭串到

變咗笑片

黑豬變西豬

跳斷手舞

和聯興終於出場

不嬲都唔係人住

會變咗光洙咁

單住手跳

33做就唔會要跳
星座撚做余震應該都唔會咁多得意既出場方式

ABC風暴

我有時真係覺得香港唔係人住

支那經濟係永遠向上的！

想 我都好想好似中咗頭獎

muah

193怎斷手

呢一幕

笑撚死

夾口型正

好撚正

買喉糖

問題係香港樓市真係cls到除非打仗都唔可能爆

笑死

老闆點唱k

銅鑼灣

喉糖

就打喇

鄭浩南把聲真係好man

打！我而家就去打仗

好無說服力

分分鐘打仗都唔會爆

仲未跌吖

真係和聯興群組

一山不能藏二虎，銅鑼灣..

有跌
無大跌咋嘛

都幾奇怪

零三年沙士嘅時候都叫跌過吓

只有一個浩南

而家係官涌馬王

連燈力量

香港樓價

佢做就唔洗跳舞啦

啱啱睇到條友跳舞 想一腳踢落去

就係因為跌過一次

邊度？

點唱K？咁唱囉

咁阿鹿又冇大波man咁衰格

傻飛

今次終於帶魚哥嚟睇蟋蟀

阿鹿響樓梯跳舞嗰part

屎蜢

掉蚱蜢入人屋企

好核突

少爺仔都會肚餓

魚哥近得飛飛多變到弱智

香港人終於開始鍾意養蟋蟀

蟲魔法

飛飛真係好pure

踢爆訓鬥房

有陰謀

過咗大量智力比黑豬

屎

一定好臭

隔咗咁耐終於有屎睇

諗起屎魔法師巴打個post

屌又屎

屎蜢炸彈

又玩屎

呢一幕好正

屎（1/1）

好玩唔玩你玩屎

我又何嘗唔係呢

你好玩唔玩玩屎？
大波波大晒呀？

又屎

人哋出緊汗㗎

屌你食緊飯啊

魚哥哥：我都肚餓㗎唔見你關心吓我！

鄧少真係好撚搞笑

屌又玩屎

又講屎了

病咗咁耐元氣大傷姐 應該

果然屎係不可缺少

龍星都玩屎

屎坑仔屎蜢仔

講到好專業咁

我啱啱好食完

諗起古惑仔2

宜家食到一半 唔上唔落

首尾呼應 頭尾都要玩屎

結局會唔會攪屎機KO屎蜢

食章魚補下身啦

學到嘢了

好似鄧少咁日日食咁多嘢都會有咁多屎

有來電顯示

我老母問點解唔整啲拎去丟死黑警

有來電顯示架

珈其

珈其扮女聲好好笑

Kaki

黑豬又嚟

屌你把聲

和聯興：玩屎我哋先係專家

黑豬又扮乖

章魚好醒

我諗起中國移動錄音
喂我而家係黃小姐

亮劍

好難頂

章魚好正

對比張雨 欣豬條臭閪真係好撚做作

胡子彤同肥腸變咗多餘咁

好撚奸

章魚係唔係每帶一個客嚟飲酒就有佣收

章魚識play
睇撚串哂

黑豬一秒變臉

頂

章魚或成最大贏家

PTGF咁能款

g持收黑豬皮

Angel放假

客 女

我諗起嗰啲騙案

佰有

頂個bgm

鄧少bgm

又有魚哥
又打低龍星

大佬好野！大佬好靚仔！

大佬好野
大佬靚仔

大佬好野

大佬好嘢

雞子

南邊圍？

又雞子

到底邊個係文英 邊個係武傑

咁多雞子

Locker

成籮雞子

可能章魚係老闆 唔想畀人收舖先搞咁多嘢

鄧少真係波大無腦

又雞子 仲要兩盤

馬王縮返落去果下

匿名人=章魚
魚哥蠢過隻豬

死啦 黑豬又黎搞飛飛

第一張loop咗好多次

奮鬥房

有針

馬王嚟啦

夠啦

咪章魚

Molamola 奮鬥房

仆街了

hello~

屌連魚哥都「邊個呀」埋一份

GG

句hello好可愛

hello

好鬼cute

rap

飛飛又扮弱智

想食酸辣粉

魚哥

黑豬分咗手都要搞人

又重複對白 集集都係咁

我又要餵飛飛飲湯湯

下星期就辣伙頭

真係同得狐飛多咗變到似佢咁cute

節目效果啫

仲有冇時間趕主線㗎

黑豬啲屎橋仲好睇

餵少爺仔食猛猛

臭豬

玩屎搞爛gag先係主線

夠啦吳肇軒咪做CD ROM
快啲入嚟玩

所以係屎坑仔

支持佢地係埋一齊

仲有33做舅父仔

飛飛都認同魚哥弱智化

鴨王

又做on9鹿

到底飛飛有冇係度留過言？

鴨王鹿

耆英自助套餐...

duck

重口到痴線

啲闊太同支那按摩阿嬸同款

好似睇緊啲鴨係到表演咁

放過我啦

鴨鹿

鴨

你唔好叫鹿，叫鴨算啦

柒鹿做鴨

同批骨妹

成個盧覓雪咁

送生果www

carmen好正

屌呢集好撚重口味

鹿王

對唔住呀viutv
我求你放過我啦好難頂

證明佢地窮都係要做雞

官方認證

夜總會咁

即係真出賣身體㗎？

呢場戲真心多左....

啲音樂

有啲波路

完未啊 唔想見到鹿

重口味

我由怒屌變絕望

快d下part啦

其實Stanley做得都ok 丫
點解大家咁唔鐘意佢

開賭
匿名人士章魚 1賠1.2
花姐 1賠2

谷完都係咁平

好滑稽

寶際苑

佢地係憎佢個人

快啲奮鬥房啦喂

依條女叫咩名

carmen係咁撚化佢

寶際苑 有樓有高潮

g

Carmen 都有獨白
點解寶寶冇

你睇開d咩

又係上進心

屌
Cut撚咗呢part佢啦 唔想睇鹿

由星1屌到而家

可以再少啲

其實佢做仆街仔幾稱職

d牙

Ok la 啱啱開始演戲嚟講
我覺得係佢個頭柒姐

幾演繹到sell倫敦金個款

carmen仲港女過欣豬

黑豬真係仆街嚟

屌黑朱個死八婆

有冇花生食
無追造星

唔小心上黎

屌你黑豬

卡文好樣衰，隻手勁多青筋就咪鬼成日舉拳頭啦屌

臭閪豬欣

仆街啦欣豬

唔小心上咗黎

死八婆

黑豬仆街黎

25 黑豬

篤灰了

佢地又真係抵死

仆街黑豬

其實間屋係邊個

臭閪

伍月美

你睇開乜？

嘩馬王竟然冇嘢

公司盤嚟

小學雞

我屌，黑豬真係好仆街

馬王個氣場見到都驚

樓上牙may

通殺

臭雞豬

扮曬嘢

不怒而威

玩嘢咩 我係因為佢演技先識佢

話時話間屋水電邊個俾
業主唔是會收到電費單

扮純情

又扮 食屎啦黑豬

扮晒嘢

一入嚟：仆街啦老細嚟掃場啦！！

黑豬真係好奸

扮好人

係囉

好過AK...

黑豬咩料

我覺得我比人懲罰

奸到呢

又扮好人

嘩屌
佢可以做到咁黑人憎，
其實都幾好戲

朱西越嚟越賤

寶寶好慘

俾人炒都冇獨白

黑豬變左cat姐咁

咁同上黎奮鬥房有咩關係

賤種yanny

狡猾豬

馬王無理由唔知欣豬先係final boss架

我屌佢係純粹覺得佢樣衰啫

鄧少啲屎

嘩 點解可以咁仆街

又玩屎了

都係，但AnsonKong靚仔好多

鄧少啲屎臭㗎

幾意外原來佢咁叻

佢以前帶成班靚年三十晚上茶樓飲茶個單野仲堅

寶寶

same ask

Cat姐都冇咁癲

幾時講嫁 我miss左

話自己獅子座鍾意lead人
同埋因為露胸肌贏左隔離組
同埋叱咤早退去旅行畀人屌

利申無特別唔鍾意佢

都未見過cat姐出手
淨係請過大波妹色惑經紀

有波

我估 咁佢又話咩個單位留比個仔

鄧少都有啦

大表哥呢套劇個look 都好掂呀

邊個近得飛飛多 邊個就變蠢單純
魚哥竟然問返黑豬點做

臭閪欣賤到 究竟幾時會仆街死

有雞子味

啲屎有雞子味

雞子味

點解入錶

D屎仲有雞子味添

借d 易又玩屎

攬炒！

呢套劇由第一集到依家都係度講屎

首尾呼應

星座撚咁蠢自爆

睇下呢個 post 嘅名

咁大膽叫大佬 鄧仔？

carmen咁又幾靚女

又重覆

小學雞 屌

笑得幾靚

好mk

傻鹿

戇鳩仔

嚟啊嚟啊打啊打啊

冇電話點出嚟行

個花瓶好靚

條女究竟做咩 係到傻笑

暴走

大佬好嘢！大佬好靚仔

屎 蜢 呀

carmen pure d定魚哥pure d

係幾

一齊走

屌
成班小學雞
正常一早拳頭見啦

我都想知

一隻就收皮

癢眼

好臭

星座撚抵死

RAP

垃圾

仆街啦

Carmen M底

carmen傻撚咗??

Carmen

條女傻咗？

痴撚線劇情

仲係度笑乜鳩

笑撚到仆街

笑

真嘢？

鄧少型撚到

有隻上左黎

佢鍾意小動物

carmen其實係咪弱智

鍾意小動物

真係放上身㗎喎

佢冧鄧少

Carmen唔驚

Carmen既存在係？？？

carmen係咪冧鄧少

Carmen點解可以咁冷靜

忽然攪笑

有隻直墮carmen個胸

carmen見屎蜢都笑

鄧少真男人

條女鐘意玩屎

同隻兵一樣個大腦控制唔到表情

跌左入衫喎

花瓶

carman仲笑得出
真係專業演員

啲蜢放咗屎未

諗其他方法嗰個咪你囉黑豬

咁都唔驚

鹿王fail

佢唔知有屎姐

魚哥又醒番

想做S

魚哥醒目

魚仔睇穿你啦

魚哥心水清

啲劇情快到

黑豬係咪做返真實自己 咁好戲

咁西利...真㗎喎⋯⋯

飛飛唔好再信佢啦

carmen仲笑得出好恐怖

D級魚心水清

飛飛唔好信佢啊

黑豬又做戲

魚哥一刀入

一集搞掂兩個
黑豬

屌你老母 好似我以前公司條臭閪

睇到好忟
見到黑豬就忟

Carmen係咪鍾意左鄧少

情敵嘛

乜春都話打份工
成個黑警咁

魚魚吃醋

馬王一出聲冇人敢駁

飛飛唔好信黑豬啦

咪再問啦
仲信佢

如果

魚哥無凳坐咁慘

你個名

24 又完

馬王好似廢廢地

馬王應該唔信黑豬

做乜幫龍星收樓

我都覺

呢節勁長14分鐘

馬王係咪捉緊盤好大嘅棋

槍火咁款

命運能選擇

聽黑豬唱歌好撚燥

魚哥 這一秒是戀愛

坐地下都坐到咁型

應該冇信吧

屎蜢仔

仲有2集

屎蜢係cg?

擺明知欣豬玩野啦

佢唔係一早知黑豬係奸架咩

這一秒是戀愛

應該係

想睇佢西面

真係好似思覺失調

由頭到尾都冇

馬王過黑豬一橦

0進度
得返兩集

似真野

大結局既時候 可唔可以換做有飛飛唱既版本

頭先個女記者好似幾正

種草已經知係奸架啦

下集一定好睇

黑豬究極體

上哂位

(17)

黑豬連髮型都變埋

玩屎主線進展良好

上晒位

黑豬又進化

一個POST都推唔爆

下集黑豬上哂位

星座

agger
有d面善

塊面幾肥下

伍月美係咪要出嚟啦

聽日鴨鹿好多戲份

變咗Cat姐

卷髮好睇

pig姐

唔得掂

話明豬

欣豬＝地產界芷若

冇講過點解以前cat姐咁上到位

黑朱愈黑，套衫就愈深色

兄妹相稱太多

記住
幫龍星收樓
唔代表張單都係落龍星名

得返兩集先黎一次過推晒啲劇情

終於諗起邊度見過你

可能都係阿公掉爆杯

摩擦力

阿公唔掉爆阿花個杯先？

醒不起喜歡我

8 9 集已經唔係一集一 post
係最近又快返

咁邊個教阿公掉杯

太多牛奶味

一早話劇本有問題

層樓可能係阿may

最後可能阿鹿叫阿may 比聯和興咁業權多就可以自己話事

救條撚
不如話章魚救仲合理